搭的士比人捉到，你問我答

去破產署報到遲到，的士落車撞到個官

唔知係咪真
但忍唔住笑咗出聲

你都唔撚驚架啦 你就算唔搭的士 都去左旅行啦 又去日本 又去荷蘭

3月凌晨機又要搭的士

我地有咩途徑告發你
全港姓雞嘅人有幾多個 而姓雞又破咗產嘅人又有幾多個

admin 請del post

唔駛驚唔駛驚
我都係想純粹知下 盡量避免接觸到果個途徑 話哂大家一場巴打

no need la

識得個司機唔收你錢應該就搭得既

太遲了...